[即時預測]道指開市先升300點，後跌800點

今晚睇結果

300

先升1300點就差唔多

期貨升緊1100 你夠膽講開市升300

一開都升1100先啦

收市升500

俾你估到我就唔叫食神啦

先升一千
然後傳出侵侵懷疑確診
倒跌二千

開估 773

咩位買SQQQ好？

依家最低位 唔買等幾時

1300點

好期待倒跌

會倒跌

升返上25000先啦

收市升2000

道指收市升過1000 既話我quit game

又燈